嗨 好友 「一」

準備好星期一低開低收市前入市等拉大彈弓反彈未

利申：吉倉 等位入準備變近牛既遠牛

Monday
What an idiot

唔好意思 唔係坐開office 一時唔記得左姐 我先膠一次

人地可能玩美股呢

玩屁股

Bear fat fat

禮拜四走哂啲熊 依家等反彈